班阿迷做咩咁夜都唔訓？

R聯又關佢地事咩？

唔睇得人地打歐聯呀?